[Gay Post 31] 清泉俱樂部

臨瞓踩中咗添
希望冇柒啦

BB好叻
果然係我BB

平時我最淫 依加咁 唔識操作

繼續

佢係我既

我仲係…

原來係咁，轉頭返黎

清泉留名

原來如此多謝分享

剩係玩過尿道？

same

一個人試

仲係處

放返可怕既私交link先
Bit.do/hehepm

我都係清泉

我重係清泉
不食人間煙火
[black]只食男神[/black]

點解我硬係覺得你狙擊我

真係一諗已經覺得好痛

你又係？

仲係處
求援助

貓巴我男神

Block 哂全部處先

虎爺(清泉)留名

無呀

可惜已經比人污染左

又改名囉

花生覺得痛定爽

扑埋me

衰

佢話無feel 應該插得唔夠入

我人幫手

係囉，貓仔去私交

左邊八號窗拎籌

花生未含過都知比人頂喉嚨咩感覺
一定好淫

我睇佢地係用條鐵通插入去r店前列腺
但我覺得一定痛到pk

怪

5 個鐘一個post
聽日你地洗唔洗返工

我可以幫手，
包保隊到入膀胱

邊會用咁粗

入一轉sauna係唔係就破到處？

你唔收pm?

我係廢青

係 有埋病走

咁唔係叫咩

tgt囉 我唔驅

唔好expect 我會估到你contact

未入過
求帶路

咁援助我啦

銀筷子

我好純 ok?

要錢？不了

下 你有趣？

一定晚晚發夢比人頂前後

個鋪點解喺我臨瞓前要咁有趣

咩事

清純

sor lor

我真係唔明

人生中發過幾次

笑到我

有無射

無

有諗過 但好驚

有嚴蛇爬左入你個口呀

應該因為無人幫你含

之前有條友
係gay post求偶
留左個tg id係度
我試下add say左個hi
比人已讀不回
依加話要入tg grp
咁點好

#純粹意思論事 #無影射

處男價好似高啲 當然要做處男
援助我啦 好嗎

想又含又後入？淫賤花生仔

我都覺

同frd去 然後食自己個frd囉

去左廁所半粒鐘以經完全跟唔倒

有冇人同我一樣日日都會發夢
我覺得夢境裏面係平行世界嘅我

夠鐘食藥喇

冇MB frd

有咩Tg grp入

夢入面嘅我係現充
一定唔係平行世界嘅我

半粒鐘去乜？

啲清泉分享緊

咁快打完

你都係上ig #ptbf喇

純情ok?

作為一個好grp admin ，
應該照add既。
佢覺得同你唔match 啫可能。

不過add之前同定grp d人講 佢係撚屌

認真

我又有d尷尬 又有d覺得佢仆街 唔想比人識grp d人

原來係咁

咁我係咩

我唔係咁想add可能係狗公既人 日日睇佢solo好d煩

分享玩尿道

試過啦

Btw not match 同已讀不回係分開架ok

援助我？

當睇唔到lor

好清泉

上連登我太認真？

問返d grp member.
無人介意咪得，
共審

上tumblr見到friend
條丁又唔差wor

包養我？

你咁多friend

我知，我都無已讀人
但有d撚屌就係咁。
一係你唔好add，等佢知得罪錯左人。
已讀返佢囉

收埋我?

又見到，
邊有咁多frd
俾條link黎

多frd

想睇

我已經徹底消失左

係ig #ptbf過 只係冇人理

仍然在我心中,畫返出黎放上去

尋日見到
今日好似冇

好窮呀我 包養我
讓你好好享受

再見到我話聽

廿蚊

因為以經del左 過份

幾錢Q？

唔pub講太多

唔pub?

Public

1

好想切左個鼻
一瞓就4 5舊雲吞走唔甩

2

excuse me?

打J就打J喇

Fuck you

Fuck you too

所以有6舊 打打下流鼻水都咪話唔嚴重

鼻敏感咗好耐?

換多d床單枕袋
得閒洗下窗廉啦

我呢家屋企放盞鹽燈舒服好多

我個ex都係咁 擔心死

按鐘收錢

處通常on99 扼鐘

半個鐘狂屌 幾錢

Failed

換季就出事 中學每個考試測驗撞正鼻敏時候

換季了 春天到了

我剩係可以放工聽佢講下返工咁開心既野同按摩下 都幾無用

春天 會好chur 勁horny

放盞係房，個鼻舒服晒

強勢回歸

異形蛋

不正火包

夾道歡迎

我肯定仲驚

屋企要幾大先放到舊咁既野

奶下佢係咪咸味？

呢盞野好細咋 影出黎大姐

同條J一樣？

實物唔似

塞到頭痛 $**-/$##"'&3$$##&;--

殊！

Self defence mechanism: 其他人點睇我唔緊要 總有明白我既人

承受這好奇
你有沒有愛我的準備
若你喜歡怪人
其實我很美

白花油滴鼻竇即通

紅紅橙橙咁已經怕

好想中個頭落人地心口大喊一場

好在屋企時刻有鼻敏感藥

Come come

茶屎眼

喊啦
喊舒服啲

龜頭

好mk

唔好喊啦

係tumblr 影響定乜先

用白花油玩sm

例行任務姐 成日去到某d位就需要大醉一場 瘋狂咁喊

或者訓前放空任佢流眼淚

Emotional child

睇左呢條樹仁講mb嘅微電影
想知其實有邊d時鐘係比mb租？？？

我夜晚有時都會咁
喊完攰好快又第二日

你有咩好喊

諗緊細個玩牙膏

靜咗

一諗起以前

深夜時段請收細音量

有無人用牙膏打丁 有無人唔用牙膏打丁

我都試過

而家上左岸

你有咩係未試過

好多喎

用過babyoil

屋企問題

你啫係話我好嘈啦

未試過

各位早抖，瞓先

死唔去之後已經覺得冇咩值得去喊了

good night

波蘭晚安

要試下，透心涼

巴打係唔係經歷過啲咩
我明白

Goodnight

他知道哭不能解決問題

你兩個經歷差不多，
不過花生高lv d

一唔開心就會自己一個走去海旁行
行行下就會喊到仆街

倭巴

聽~~~~海哭的聲音

如果我係海旁見到人喊
我會埋去問咩事

花生

相依偎

比埋半粒花生你

時候未到

我比一粒香豆你

留返比自己啦

頭痛

偏頭痛？

又靜咗

偏頭痛好痛苦

仔 邊度跌條仔俾我

我係仔

必理痛

走開啊 你有仔既

還頭痛得要死 全沒有心機
卡拉今晚不ok

我都係仔

仲有我呀喵

梅艷芳個album 播極都未播完

哪有

係

咪係

仔呢到好多 無一個係你既

我都想要男朋友

幾好睇

妖女 叉腰側望bad boy

徐小鳳既歌有冇同好

蛙鵰鯉 仲未訓

我呢

叉燒包 誰愛吃剛出籠的叉燒包

唯獨是天姿國色 不可一世

撞no. 行開

吹呀吹 讓這風吹

我做0囉
為左仔 我乜都肯做

芳華絕代

其實係想聽 醬果勇

我聽緊英文歌ROAR

唔識英文

有無人訓覺 有無人唔訓覺

Katy perry

未訓 就訓

錫你個頭 唔痛唔痛

靚仔花生錫我

仲j緊條片 就訓

咩片? 唔想追po

最鍾意佢首The one that got away

上一頁條樹仁微電影

上幾頁先岩

last friday night都唔錯

訓醒覺打算睇

the one that got away

hello,its me

幾時到我有呢啲經歷

點解套野可以有咁多粗口

20分鐘，有點長

錫你個頭呀 傷風敗徳

錫咩頭先

睇下睇下就唔覺長

唔係屋企， 唔敢開，
無乜data

無限上網

有無睇 Zeno koo 果套？
個frd拍

幾多錢一個月

唔好咁啦

咩黎

96

點解會咁

有時間可以睇下，唔差的
Zeno 好靚仔

仲有依套，
Lester 好靚仔

話就話限速 但我成日睇youtube都無事

本身3G？
幾多開始會限速？

香港早晨

早

睇完，ok唔錯，
個1 d性格麻麻，無我咁好

講真，搵房搵成晚，
不如正正經經bk間酒店算

曲線sell自己

我係咪好先

灣仔巴

點？ 係咪0仔？
係咪想溝我？

唷！

20分鐘沒有人理 仲唔係我主場

破喉嚨！

清泉

沖涼姐

hi that's me

頭先食飯咋

都話左你唔覆我架啦，
辣殺

依個字點發音？
Yor?

大家都係清泉

我唔係，
我係大海

鼻敏感仲要噴香水

我心目中係呢個音

即係濁流嘅公廁

係好多人都話要射落我度，
但都係得把口

...

Me pass

係既話你係咪受

早晨

沉船4step

Stage 1
會想攬佢 skinship

Stage 2
會想保護佢

Stage 3
同想佢開心 佢開心我就開心

Stage 4
想無時無刻同佢一齊

3

4

5

你返岀去

條女啲朋友好bitch

玩家名

Btw 唔好睇少女人 搶起男人黎都幾癲

今日開學了 好驚

驚咩

唔歡迎我了 ?

唔好睇少男人 搶起男人黎都幾癲

驚有人睇連登

會列入考慮之列
係咪要提親

Bb 早晨，
今日要返學未

好眼瞓呀

早晨，開學加油
Set 行個頭，俾個下馬威

夜晚又唔訓
日頭又唔肯起身

咩意思

咁早開學

cu

hi 釘環

＠侵侵

未啊

釘環表示想釘臍環

花生bb我pm左你

Done

茶巴唔要我

我都想釘臍環 但怕痛
仲痛過紋身

釘Lin環先正

其實我想問吓點pm
用你個表？只係好奇

還好吧 我係驚會爛

咁早起身架咩
你同花花真係約左今日呀

咁點奶

唔係呢 整岀黎係要用既

啲女又係bitch

無胸 唔係我一定釘

兩個零仔

Zeno = bitch

好精彩架

字面上既意思
有錯嗎

去操吓

被迫出櫃
好憎d八婆仔

我唔會唔肯起身嘅

鬼唔望啲八婆一世無人要

紋身算啦

mandy

紋身無得後悔

喵喵喵喵

我係清泉

30吋胸要操幾耐 我諗at least要操到35

貓生

做得出怕咩後悔

Basic 當佢32 slim fit好了 腰28 盤31 既話

好眼瞓

開sem未

叫我虎哥

未

你依加幾多寸先

痴左線 生兩條毛姐

下星期一 但原來好多 assignment

依加都話30

唔該釘巴

你都有玩lol咩

正 有野做唔洗煩其他野

有 代答

有緣一齊玩

冇飲增肌奶粉之下...一年半內可以嘅

有我最憎嘅文字work

35? 其實咁我都夠

咩course

.....扮老虎

temporary art studies
hong kong art and culture studies

好早咩 唔係啊無約

hoho 槍手表示幫唔到忙

雖然我係貓 但我個心靈係一隻野虎

hoho 槍手表示幫唔到忙 [/quote]
我自己都唔知點做

咁其實幾好

應該係呢隻

應該有 (掛)

應該可以35啦，因為我都本身30左右依加大約兩年去到36/37左右

不過上面個嗰操大半年已經可以啦，因為都係比較瘦

冇毛既

笑左

呢隻野成日都同食物玩

明顯有肚毛喎

唔夠多

好了解

我鐘意瘦d

太忙未confirm到時間
我想有人幫我管理下schedule
依家亂到唔知約緊邊個

我多少少肚毛既

你要幾多

今晚見
我可能同fd去網吧

去網吧上連登

shy shy der

佢係咪就係傳說中唔識戴head phone個隻野

對上一次去網吧係半夜開壇幫人做假既whatsapp chat record..

So cute cute 屌唔落

拎黎做咩?

係 隻耳係上面 headphone就貼面

舊同事黎 條仔偷食 比未婚妻發現 佢話知錯 唔想無左段感情 想我幫..

肚毛好吸引

改d flirt既對話做正常同事對話 再改返岩既時間 唔係cap圖要放返入whatsapp

+1

釘少神通廣大 , 乜都知乜都識

我毒撚黎 電腦難我唔到..

唔太討厭 , 但唔鍾意個手感

釘少

你bf冇咩？

有 , 同埋有d胸毛 , 有時會幫佢剃哂

我可以

胸毛 成口毛

胸毛

跟網上tutorial姐

好啦，咁我訓了，
早抖

我都瞓啦 一齊啦

虎次郎

依隻野有無h漫

你同時約8個互相唔識既人，
坐係圓枱度咪得
平時Wtsapp 都應付到，
面對面 對話梗加無問題

做咩咁早訓
早抖兩位

我唔同1仔訓架啵

有人同你訓 你仲有簡

火星時間 而家差唔多要訓

唔想害左人呀

但出到嚟應該唔止八個人呢

高登/連登d直男 , 真係好on9
隻隻著法都話噁心

係現實九成係依種著法 最有"男人味"

毒撚才疏學淺
從來未考慮過男神既煩惱

乜登仔都難服侍
都唔係第一日嘅事 老實講 style呢d好個人

去序言入貨 今晚見

有自己style最重要

書卷侵

仲要睇樣

原來今日屋企無人

molamola

Gg 點解會有ig人follow 驚驚

唔係lor

但我差ｄ荃灣當左柴灣

唔好又黎..

成日都有ga la
冇樣當睇唔到就算

等我上黎

全部有樣 fans over 8k

我唔係你囉

我真係恭喜你啊

無野玩

玩檢查身體
睇下你個胸係咪又扁左

我又上

應該大翻

搭地鐵見到個好得意既仔仔

胸扁

我來了

BB你都想私交？

Helen

我決定要節食縮翻細個胃

Stats?

18+

有無咁勁 定因為生得矮

Kiss me on the mouth and set me free
Sing me like a choir

睇人姐
米八上頭都見唔少

媽啊
我好亂

上次度同磅係170 51
但而加應該過左51

見識廣

咁節咩食 係都花花先

我唔得

訓教啦你

呢個重量使鬼節咩

但我睇落唔瘦

灣仔 OUT dor

我都係53姐

太骨唔好攬

雖然我目標係18x 58

瘦左咁多咩

darling大隻ｄ

你darling

已經肥左

但係佢有樣

哥基係咁 無計

有樣有性格加左一百分

有性格加分

瞓唔著呀 去做gym先

我遇咁多個咁多個都鐘意我瘦

唔訓做gym會唔會死架

你地個個都瘦

我肥

我肥左好多 等減

fkfkfk
一口氣黎48個friend request係咩玩法

我都中意

肥左就會比拋棄

Gym

還好吧

agger所以要keep fit

我鐘意小肉地

肥左就唔要 呢d仆街黎

仲有咩醜左殘左鬆左tim

每天都在戰鬥

理解不能，sp咩

高汁既世界係唔同啲

愛一個仔仔 點變都愛佢架啦
行埋係有feel有愛 唔係對個樣

黎同你一齊訓
好凍 攬住我

可惜我遇親都係睇樣

我呢 我有無分加？

你唔係住火星架咩 有啲遠喎

bad luck

我訓唔著 去左煮野食
莫非依d就係男神同毒撚既差距

我都鐘意你瘦

屋企無人有咩咁感慨 我屋企日日都係得自己咁濟

除非你在暗示

就算你變成點 都唔會拋棄你

居然唔信我

有UFO表示唔怕
點解小明跑得快過火車？

因為小明真係跑得好快

我都係瘦 啲人鍾意熊都唔鍾意瘦

唔是我
我果個真係咁ge話佢等死吧啦

咁得意

一開始睇左外在先ge

你又gym啦
不過唔好去康文[black]同我爭位，已經好多人[/black]

的確

除非醜得緊要 否則無所謂啦

一齊同釘少私交

我鐘意瘦

Bingo
真係好快~

不過唔係問你

通常聽親都係d 0仔先鐘意熊1大叔

順眼唔太差就得

外協又唔係既 求順眼囉

我無

熊即係有肚腩同多毛

我覺得做到思想同步緊要d 大腦好有用既

肚腩 太多毛都好嘔心

毒撚都唔放過

都係外在最緊要
只要靚仔，就算係西性格都ok嘛？

同老虎玩換妻喇

笑乜

5p啦

西性格 幾靚都不了

我ok，前題係佢主動，
我會將佢教好

... 貓巴唔會要我喇

22/174/57/中等身材/個樣中上

呢到大把人等住要貓巴

Agree

自稱中上即係男神級

你唔係18x架咩

貓巴好正 真正高汁

男神貓

出口術

我要奧村燐

嗚哇
呢d只可遠觀 高攀唔起

我係低汁黎

邊有人性格係完美
發我脾氣唔係問題，但至少我要知原因同唔好旭手lor
我忍耐力唔差ge
但冇樣性格又西就真係早抖啦

但我西面，唔係西性格，
點睇

又有一個男神

我都想

貓巴唔高唔洗驚高攀唔起

不過眼角高到22歲仲係處 不了

釘少男神要求好高

個樣太高太男神feel

我都成日西面
其實無咩野
天生係咁我想架咩

下次改名叫男神俱樂部啦

唔通我記錯

其實我唔笑個樣就變成西面樣

我係話貶巴要求高

小正太

你有時仲西過我

我低汁正太，同貓巴相反

天生架麻

點解咁講

同你地掉轉 淨係識笑

太高汁連痴埋去都會自卑

高汁大把人排隊 點知係處

處

高汁要同高汁搞

你唔係高汁咩

你唔係話自己處去做ptbf咩

屌，原來個個都高汁

唔緊要
你大把人要
點似我

包括你

利申：低汁

我邊忽高汁無樣無身材無家底

窮撚想做ptbf 講自己處可以開高啲價位 係呀 我係處

有貓貓已經高汁晒

肯定你都係高汁啦

利申：低汁

高汁就唔洗同你chat喇

我只用貓沙 唔係貓公? 不了

男神

姐係食家喇

我成日都無端端俾人狙擊就真
我係攻擊力係0既 斯文暖男
走溫情路線

true 我吸收開大地靈氣

零氣

邊有大把人

吸咁多靈氣氣場一定好強大 都係接觸唔倒只可遠觀

你FF得太多
有冇人會助養貶貶呀

貓貓唔同貓巴
一個係心靈雞湯 一個係高汁男神

你係邊個

我放空左，
d frd成日問我 你頭先做咩呀 係咪唔開心 嬲d乜
我乜事都無
假笑好攰，唔想同frd玩都帶面具

我call我表弟！

五十鐘個鐘 頭個個鐘當你處雙計

用完又唔撥沙要調教下

你有一個人要咪得

零氣迫人

表弟好有錢 介紹我ok 可做極淫賤pose

我又無咁 啲fd知我天生西面所以唔會有人問

定係返祖 得d紋似老虎

有ge你唔知姐

我都係咁 成日都要扮開心

真係要見過先知

我平時返學訓多 之後就好小機會見我靜

我認我多野講

有我

扮到好tough

好彩我都仲識得分你ｄ真西面同假西面姐

好過我個樣永遠唔開心冇人知

我要你知我有大把方法

我好開心

有關係咩
如果我性格 加 琴日同你飲茶個人個樣個人樣
點睇？

唔知啦

咪姐係好朋友lor

你會喊，大家是知道的

不如講我知

有人要

我好少真西面

哇....

我唔人喊

話說貓巴琴日話放身材+毛毛圖 去左邊

我啊

追數時間

咁果個人係正常樣 定 極端樣
咁就判斷到我性格值咩分數
我就是天才奇拿！

有嘢睇

唔識答

去sauna時會唔會同人交換電話？
尋日同個人交換，佢約我再去sauna

酒吧換電話就試過

鬼有話身材 不值一提

咁你同佢做過咩先

唔敢如實作答

之後？

酒吧我都試過

得閒再去飲過囉

插佢

btw 唔痕啦嘛 我應該無估錯原因

都話你無野未試過

大丁等人食過翻層味

地位低darling少少咁lor

應該 係掛

你兩個好奇怪，
唔慌好野，我唔問啦

對上一次搞野係幾時？

人生贏家

一開始有問過 之後學識性愛分離就無 係人地問我 一係係app相認

大把野未試
酒吧比靚仔德國仔搭咀

點解成21度我都覺得咁凍

要我搵證據?

係時候用吸塵機

因為我都係咁做 如果唔係超痕

德國仔特別熱情

繼續食自己啦你

根本就凍

因為你未攬住我

花生有殼保暖

兩年冇用過

得半粒都仲係度學人369
媽b！

我都覺好凍

係啊 仲好激情

攬住花生

我要睇

屌....搭咀咋
以為俾徳國仔咀

為大家茂福利既係我釘環 請投我一票

搭搭下咪咀埋囉

酒後身體暖

鬼佬你夠放得開 要咀唔難

一日未爭取到都唔投

...... 清算我?

因為我係牛B!

因為你問錯野

我都想睇

2年無吸塵

仲可以大街大巷咀 好放

講完唔洗還咩

淫亂

應該無人唔想睇

訓教熱到我出哂水

支持釘少

想奶袋底水

睇地方

搵人陪你囉

呢啲好似唔算清算

咁諗唔到配咩人個樣會公道d
唔通配明星咩
配明星樣，乜西性格都ok啦
諗住你地出得街，你都起碼接受佢外表

咩

Yes

我自拍 唔好quote

https://[black]img[/black].eservice-hk.net/upload/2017/02/01/141452_802972c7bc23fe913098c3d454feae65.jog

剩係用除塵拖把
吸塵機嚇親臭西

你又岩？依加d 1好淫

好彩我係0

咁點

淫先好

掃把係主要 但電腦台底要吸

我cut完quote都係要死返去

唔淫

咁你等生蜘蛛網

唔係樣ge問題
我都唔知答咩

mr.funny

都話唔好quote

假設性問題不作回答

唔好阿

仲以為有係有自拍睇

即刻捽自己袋底聞下

大家口味唔同
佢嘅話我點都不了

傻的嗎

貓巴都未找數 開新po要置頂

十足十你個樣

係我就ok

so 橙

Pose 同樣都似

又一個po

我想比人奶袋底

未得你的允許我都會愛下去

沒有

粗重野等我黎

你？不了

Who

我想食腸多啲

係wo 沒有先岩

你行開生蜘蛛網喇

我允許

Pm

成日覺得我害你

唔好阿 我唔要生蜘蛛網

鋪塵姐

媽媽話有紋身既係壞人

pm我

已經生左19年

老化甩青

Bit.do/hehepm

紋身

不了

咁都得

咁喉禽

出晒汗 成身臭

無紋身又好得幾多呀

衝阿奶阿

比定先

花花教既

靜左

正呀

奶

又打尖

仲有200幾又新post

開心

D 仆街cdrom應該追唔到

點解你哋可以長mon 個po

人人口味唔同ge
我做fd又冇咩所謂ge
起碼我作為朋友幾中意佢ge

邊有 我好少上水

比

花花慈悲為懷

個post好似24小時都有人係度咁

琴晚終於有啲哥哥hi我

喂啊
又關我事咩

你地出現意見分歧

叔叔用假相

就係咁

我係搵bf先有要求姐
做fd有黑底我都得啦

你話比我知2017你拎左幾多人contact

我唔追po

me

其實我黎 我用假相

同佢熟姐 唔代表意見要一樣㗎嘛

真係有

er冇咩印象

多到冇印象

見你地開頭同聲同氣

我諗起之前講過鍾意親都直仔
前排我有日係app見到其中一個 我幾驚喜 hi完佢個心係咁跳 點知同佢傾傾下我諗到佢比人偷左相

蠢

係我計數差啫
有亦都唔想計數
計數呢啲嘢都係交番畀我打令就算數

因為計數機都岀唔到咁多個位

因為我hi完佢都諗左陣點解佢咁耐都無女同埋當初佢識我係話我可愛 再睇埋佢下面啲資料真係好夾

因為呢一個都係對像嘅問題
但如果係我darling嘅話 就唔會有意見分歧問題

臭豆係正太

天真bb真係好可愛
有種想去保護既感覺

you

唔敢比cmt

一上來就開酒飲咁刺激

比啦 慣架啦

好想飲酒
成身臭 沖涼先

同我飲

酒臭

我飲少少酒已經唔得
Apple cider飲剩少少已經開始眼訓 紅哂

做運動呀

渣 我兩支

分啦分啦，分飽佢啦
你要分我唔會阻止

好渣

酒精飲品真係好難飲

我又點呀

汗臭

大酒半支喇 夠做架喇

係app見到熟人，
一係即block ,
一係會用其他IM 聯絡
繼續留係app傾 有古怪

Gym房好多肥阿叔跑到臭

好彩你唔係
處 不了

點解block既
Btw我同個個現實好耐無傾過計 我中間都轉左幾次電話

用風筒吹下面 加拿大先得人驚

諗起就作嘔

#我係已讀不回既材料

呢度個個都飲到酒？

見到d唔熟既同學 即block，
希望佢之前無見到我，
一陣又被出櫃就仆街

釘環

做咩

屌
希望今晚冇

咁你幫佢出

酒筲箕

唔係好飲到其實 不過要be tough

PAGE 35

回你
邊個已讀不回你

唔講野 可能人地忙

釘叔

先cap 後block , 留返手準備
但唔會主動去傷害人地

I know that feel

點解返工日都去得咁快

因為學生仲未開學

Jolly Sandy 算唔算
其他果D好苦

我連sandy都覺得苦

Jolly Sandy 不如我飲可樂 最憎

渣ga

少少都差唔多醉

其實自命受苦都只因.....

對唔住
我飲酒應該會比人執屍

jolly sandy

不停秒回 我都幾勁

mk啤酒

有好多酒唔苦既
清酒 純米大吟釀
Vodka

醉左又另一種屌法，
都好好玩

飲忌廉當酒

唔算差lor
利申 飲緊酒

5% vs 0.5%?

係勁既

飲果汁算啦我

唔怕我嘔既都得既 死魚款

係犀利既

傷心當做例行

梗係

清酒太淡唔啱我

上次同bf醉醉哋玩，係ok

一陣又比人call stop

屌
諗起有日夜晚行公園 有班人拎住jolly shandy話好hi好醉

我都係

Vodka 好撚辣喎大哥

得啦

...

我係拎住紅酒

辣但唔苦

我聽到嗰下都O咗

咩呀，我冇放閃

飲左好似都面紅耳紅同心跳加速

我開始好眼訓

又就爆post

Detail please

飲sandy飲到高潮

因為都有酒精，不過嗰班人

有次飲醉左，
攬住條仔 自己又諗住個ex之後喊左
佢估到我喊乜
之後過一排分左手
我又浪費左一段感情
為過去損失左將來

好彩分左手

香西要醉了
派員出去執屍

我可唔可以執

去日本返酒店前買酒飲，飲完過咗陣已經又面紅又熱，之後咪...都係平時咁囉

同床異夢 唔知佢果時有無想喊呢
希望無啦，
希望佢只係想有個人陪，有人對佢好啦

大把人執佢啦，排隊先啦你

催情朱古力

咁多野要揸， 又要開發，
真醉點搞得成呀

係唔係真係有催情朱古力？

其實半醉
不過感覺已經係唔同嘅

好似無喱樣野

有人同我講
因為醉左 所以做錯事 扑左野
我一定大巴大巴車埋去

醉左搞係咪爽d

今天只做一件事
啱啱由page20追到live

講飲酒喎

如果係爛醉 唔係

各有各精彩啦
平時屌得多，醉住屌係會增加樂趣
但清醒咁屌，觸覺敏銳d

飲酒

爛醉要黎俾人強姦

開呀，飲啦

BB你同我講咪得囉，我幫你簡化呀嘛

次次醉左感覺好正
好似做咩都得咁

上水

hi

你有幾多個bb？
第幾胎？

爛醉比人屌都無感覺

得佢一個
mr.funny

真架？
失覺晒
Sorry 岩岩先知
細路仔唔識世界

好想比人強姦
但前提係我有知覺但控制唔到自己

同我飲返兩杯

我都想
快點強姦我

我排隊幫你

所以有Chem fun 既出現

我又要

兩杯夠邊個飲

星期五走唔走堂好
突燈返去坐5燈鐘中間仲要有2個鐘時間lunch

咁又係，飲返兩打

落翻去水底啦

走左要還數...
上個sem深明大義

唔支持無故缺席
太眼訓，有野做另計

好悶啊好想瘋狂9up

咁應該會太眼訓

唔好俾佢停，
交返個台俾你

貓貓你...

有得悶是福

近排睇咗龍紋身的女孩
hollywood版
入面有幕強姦
我屌咗出聲
搞唔掂
你睇完應該會打消呢個念頭

咁無辦法，係屋企訓 好過返去課室訓。
唔會阻到其他人嘛

係點架

睇路，潛先
新post見

以前同仔仔講完佢嬲嬲地
佢話點解要佢咁做

找數

真係好疏

比我係你男朋友都會嬲
好唔愛錫自己
同仔仔扮玩就話另一種講法姐

just do it

我腳勁少毛

同我差唔多

但肚毛呢

已J thx

以下劇透
[black]肥佬呃咗條女上屋企 用手扣扣佢上床
然後綁手腳 再屌佢…
全程嗌得超大聲[/black]

好白

快d灌佢飲酒灌醉佢

咩事咁灰暗咁

冇灰
好奇心驅使

agger
比仔仔咁做就係情趣

btw潛先新post見

如果我bf咁講肯定屌死佢

如果你咁講呢

即係曲線博強姦
求仁得仁

意思係您仔仔話想比您強姦您會鬧佢?

比bf屌死

係mk , 6點先去中環
仲有兩個半鐘點過好

佢屌死我